訓左無睇，其實目前支國嘅非洲猪瘟搞成點

而家剩係講武漢肺炎，無幾耐之前嘅猪瘟消息好似突然無晒咁，所以有無人知支國猪瘟目前情況如何？

沒事兒

殺曬啲豬

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

食非洲豬
醫支那炎

WHO正名非洲豬瘟未

鼠疫直頭冇人提了

全部拎去整戰略食糧 擺佢十年八年咩瘟都死曬 有冇可能

好似禽流感咁，一出現就撲殺周圍的豬，全中國的豬少了一半
無當初咁傳得兇狠，四圍都有零星案例，但未去到屍橫遍野那樣，算初步受控